［野餐日］不如去揾律政司傾計算啦

圍住警總做乜，我純粹唔明，歡迎屌醒我
如果係要救義士同要佢撤回暴動，唔係應該去揾律政司咩？圍住成堆狗嘅警總，難攻又難守，同埋condom仔都無話事權啦

要去嘅，就去律政司

潛撚咗咁耐水，以為上嚟sor9ry就算？撤回暴動揾律政司救義士呀

推

推呀

鄭若驊唔好以為已讀有用呀，你老母

潛到無人理個陣，之後上翻嚟話係暴動？估到你想點啦

真心
去警總目的係純粹要屌鳩班狗比壓力？
咁不如去揾律政司仲直接

傾下計啫

其實宜家最急切既係爭取成立獨立委員會去調查濫權

agger